有無人知紅綠燈既倒數去哂邊？

有d閃燈5秒已經轉燈 點撚樣行

有冇聽過
只差一秒 心聲都已變歷史
比人攞哂喇 明天請早